有冇咩藍芽耳機推薦？

小弟最近想買個藍芽耳機for平時聽歌用 筆直5-600左右 巴打們有冇咩性價比高既推介下

用緊呢隻，換左c綿帶幾個鐘都幾舒服又唔易甩，聲唔太高要求都ok

呢個幾錢到 我搵極都搵唔到個價錢

唔介意唔係in ear 既 加多一倍上airpods

jaybird x 系列

原本都有諗過 但係驚做運動個陣好易甩

你個頭甩佢都未甩